[正視聽] 新一代候選人青出於藍係好事 拎上一代黎比較更差更爛冇意思

冇需要全盤否定以往政治人物既功勞
當時好多人未覺醒佢地已經行前面

新一代更好值得高興
緊係會有D上一代既追唔上時代變化
但比較邊個更差更冇用 冇意思

7月13日 20：00

777：如初選目的係達至在議員入面(全面) 否決政府議案，將觸犯顛覆政府的相關法例

同意

一定要沒有 沒有 通過先得

我

推

push

[邊個諗出黎］法院登記處及一般聆訊聆只停兩日，星期三恢復正常